本身屋企有dd 錢 但我老豆想迫我做警察 如果唔係唔分身家比我

我自己平時係鍾意警匪片 同有學少少武術
但真係對返工唔大興趣
但老豆又想我正正經經搵份野做
佢叫我做警察幾好
我自己真係唔太想做呀

做蝙蝠俠囉

跪低！

搵左狼狗set頭未

做啦 入邊條女幾靚

咁冇錢你做乜野呀？

做警察

龍咁威？

爹。。。頭先地鐵賴左屎呀！

恨鐵不成鋼呀！

做鴨啦

唔係掛

咦咦~真係meko水黎喎

點為之有

賣白飯魚好過啦

你老豆遲d 會係佐敦地鐵站派身家

仔仔 樹喜 同我過嚟改遺囑

到時可以通水

點解要益佐敦站

窮鬼先會當差, 有錢做蝙蝠俠啦

爹～

屋企人都逼我讀護士 但我自己本人唔想讀 加上我dse嘅分根本唔配做護士

到最後咪又你比你
唔通射落海咩

叫做可以唔洗返工 都買到所需娛樂 玩到車呀 買到樓

佢好似真係 想捐出去

有聲有畫面

我諗學歷我夠入警察既
自己有玩開武術 體能都一定pass

做休班警

瑞士山區肺

咁癲
咁建議跪低

以前就笑
依加車都炒埋

睇黎樓主冇學歷，冇志氣，冇工作，日日洗屋企錢

你老竇都係怕你敗身家，你自我檢討下啦

都係要返工

容易襯衫啊嘛

咁有錢梗係做蝙蝠俠架啦

樓主考筆試個時試下填香港特首係周星馳
之後鬧個主考官係低能既
可能有得掹

唔想pass 試下鬧考官低能或者亂填入職表

係得我一個仔
但我一日未拎到d 錢 都好驚

睇完標題都估到

我平時有同朋友出街 唔係宅係屋企咩都唔見識

如果你答周星馳係特首
佢會話你有創意

政府工冇轉機架啦

咁到底係邊個呃啲又老又巢皮嘅呀婆？

冇人話你宅，但你有冇正正經經搵野做，有冇收入先？所謂富不過三代咪咁嚟囉

我無收入既
但有時同朋友落disco 會賭下錢lo

你咁廢俾你pass到係學堂都操唔惦
是但打份hea工就算啦

都係呀 我慣左中午先訓覺

咁咪係囉，唔係想串你
但你咁大個人有冇諗過自己有乜問題

你慌死佢唔比你咩

話曬我都係Rave Party螢光舞王

做咩要益佐敦站啲市民先

要死老豆老母先

我都係
利申螢光舞王

Wave party螢光舞王呢

人地鍾意益佐敦站d 街坊你吹得佢脹咩

你老豆想做犯法野 叫你入去做佢支針

聽講最近有班仆街匿埋係曲街推人落街

好可惜做batman係要好有錢

真心膠

阿爸， 畀我跟你賣白飯魚啦

你遲啲喺學堂入學試填周星馳做特首囉

記得叫你朋友用槍套

架bu 架bu 吱吱～

您咁有創意 我吹您唔脹

你咁有創意我吹你唔漲

cam奶cam奶蠶~

呀您個衰仔 又跳得幾好架喎

what's up man
what's up man
what's up

樓主老豆幾時去佐敦站派身家 我準備去排隊

武術?請問係咩門派嘅呢?

佢老豆講咗話佢做唔到就拎去派比佐敦站嘅街坊啦

可以一路返工一路揸波,唔做就笨啦～

唔好害到個大隻佬比人革扯呀

我係螢光舞王

洗頭水我剩係可以用do 或者does～

恨鐵不成鋼呀

gabugabujipjip
gammaigammaicharmcharm

學堂有個阿sir個朵叫吊你鹵味

聽講你老豆想係佐敦派錢

matrix

我叫鄧十郎，不過您地冇得揀，一定要叫我鄧sir 或者校長

dove同lux呀

你識法又何必破法呀？

冇所謂啦你都慣左晏晝六點先起身，返唔到

好消息，唔洗割包皮！

我係你地既主持人 龍威

正正經經搵份野做

點跳到去警察

爸打你由佢啦 佢一威就會好似龍咁威

學堂入面有個死肥仔既 記得叫聲丁uncle
利申 識丁sir 係澳運會見過佢玩吊環

政府工無轉機架喇

記住談判要用李天命嘅藝術思路同個犯打開話題

考到就一定做到咩

有父幹grape

試下做model？

但個犯同你講皆大歡喜嘅劇情咁你點答

建議你去做，入去查多D料。

主啦 唔洗諗

應該係 matrix

海關呢？
佢想你入紀律部隊咋？

乜我把聲有咁衰咩？

想幫共產黨打工咪做警察囉

老豆想你做警狗啫嘛，你咪去考囉
次次都考，次次都fail, 你老豆都吹你唔脹㗎

記得睇熟李添命既思路藝術

襯等sir未到好即刻燒佢office 唔係你唔洗走

木馬屠城

上氣

我都估到佢會燒等sir office,但我估唔到佢真係夠膽燒

唔準諗即刻答

識人三代警察，好有錢

你識入子彈

打去全線大搜查搵安德尊

你幾時入架？

埋伏訓練記得要帶白花油

滅罪小王子龍威！

警察係紀律部隊
你會面對好多黑暗既野
哩d野唔會係一般市民面前出現
你只能夠用 "紀律" 去做價值觀， 唔可以用正義， 道德之類
你頂唔頂得順？

分享下我依家既program

我個program 係由我自身經驗再改良
係混合左push pull leg 同stronglift5x5

program 有6日

day1 leg

back squat 5x5
front squat 2x8
hip thrust 3x12
leg extension + seated leg curl(superset)
3x15
single leg press 3x12
calf raise 3x12

day2 push
bench press 5x5
dumbbell shoulder press 3x12
machine chest press 3x12
machine chest fly 2x15
bodyweight dip 3x15
lateral raise 3x12
overhead tricep extension 3x12

day3 pull

deadlift 5x5
barbell row 3x12
seated row 3x12
lat pulldown 5x12
dumbbell pullover 3x12
face pull 2x15
bicep curl 3x15

day4 leg
back squat 3x5,3x12
leg press 4x12
leg extension 3x12
leg curl 3x12
lunge 2x15
calf raise 3x15

day5 push

overhead press 5x5
incline bench press 5x5
shoulder press 3x12
bodyweight dip 3x12
lateral raise superset with front delt raise 3x15
tricep push down 3x15

day6
pendlay row 5x5
deadlift 3x10
reverse lat pulldown 3x12
hammer grip lat pulldown 3x12
seated row 3x12
bicep hammer curl 3x15
bicep curl 3x12

去佐敦站等收你老豆份身家

同你老豆講背景審查過唔到

你b嘴

係咪仲係頭100名市民可以平分到佢份身家？

身家好多？

面試個陣香港特首記住填周星馳

高質

睇嚟都要早啲去排隊 聽聞頭一百位可以平均分你老豆副身家

第一個回覆的重要性

唔准諗

咁多紀律部隊 係要揀做警察

你真係去報差佬畀老豆睇
之後喺G i 或者F i b 衰咗佢咪得囉
（體能衰左可以補考 好on9）
同老豆證明 你有試過 但係好可惜唔得
有心唔做嘅大L把方法啦

收到風條女之後會嫁比黑人王子

唔好做啊，要入去洗廁所嫁

你試下特首都填周星馳 咁咪連學堂都入唔到囉

估唔到原來佢鍾意食古古力

恨鐵不成鋼啊

我把聲咁樣衰？

等係鍾意益佐敦啲街坊 你吹啊

近視太深唔做得

諗住係認真Post先入嚟

㗎呠㗎呠吱吱
夾啊夾啊蠶蠶

起碼之後你當當下差會俾你溝到條女 好似鄧麗欣 仲想點

根據學警手冊第23項第23章第23條，學警可以依照自己興趣學習，學定點用火箭炮

唔好做啦
我係太子站等你老豆派錢

殺左你老豆咪立即有囉！

遲d 你老豆可能會係佐敦站派身家比頭一百位市民

有墨西哥嘅留多個畀我
不過要快，如果唔係隊冧你個女

Yo ~ 歡迎大家收睇警訴！

好消息 唔洗割包皮

豪華臀

廁紙是買唔到

樓主可唔可以教下我Matrix

邊有咁橋呀

屌 職業做兒子囉 仲要問

佐敦呀屌你

就係咁橋
唔準諗即刻答

我識樓主啦
佢鐘意玩體操

帶既cash夠買晒同一款車唔同色

whats up man!
whats up man!
whats up man!
whats up man!
bang!

你係咪姓龍

買瑞士山區肺到夠做圍頭首富啦。

B咀

咪撚做，你老豆會佐敦派身家，當益下連登仔

面試特登考衰咪得
問乜都sorry sir,無溫到
最尾fail又唔會同你講你衰咩
體能就話無得呃,唔得會叫你再考

好消息
唔使割包皮

屋企有錢點會叫你做仆街爛仔，你唔係親生㗎

咁撚多直必

班人睇完標題都估唔到嘅都睇下留言呀咁都要沖出黎柒

學過咩門派呀

想做佐敦站頭一百位市民

Matrix

千祈唔好用蝦世界 會皮膚敏感架

窮人先做警察
我地咁有錢梗係做蝙蝠俠啦

shut up！！

時事台

岩岩先睇完

合法嘅！

憫情

返你想返嘅工啦ching
橫豎都唔憂米

之後你個朋友即係我會玩槍走火，不過唔洗割包皮

搏革扯~

做啦
唔做既話Daddy會喺佐敦地鐵站派哂副身家

我得閒都會去hmv睇下dvd 仲會過macau焗下sauna

都係頭100個姐

屎太林

點解你老豆咁偏心佐敦站嘅市民

做啦 等佢分咗咪辭職Lol

政府工冇轉機㗎

返房個陣都七點啦

好多真心膠

唔會咁橋掛

Im rich